\section{Rasgos de Carácter}
Los Rasgos de Carácter definen la personalidad de tu personaje. A Nivel 1 deberás elegir tres, entre los cuales uno será el Rasgo Principal (el que mejor describe a tu aventurero) y otro la Complicación (un rasgo negativo que no para de meterle en problemas). El tercer Rasgo es libre.

Elige tus Rasgos con cuidado: podrás utilizarlos para realizar ciertas acciones con mayor facilidad. Intenta también que tu Complicación sea lo suficientemente problemática, pues la DM te recompensará cuando la utilices para crear conflictos. Aún así, recuerda siempre respetar a tus compañeros de mesa y no buscar disputas reales.

\begin{figure}[H]
\includegraphics[width=6.5cm]{_img/1_Personaje/4Caracter}
\centering
\end{figure}
